有冇巴打用緊Garmin vivoactive hr

想買 宜家1600左右就入到手
用黎跑步
係咪有APP可以做到間歇運動